以正視聽 根本唔多人

我喺杏花邨完全唔覺得多人去示威
有啲仲講緊陣間去邊度玩
黨鐡亦唔係上年咁多人

根本無人 係班兒登仔打飛機
由佢地喇 橫店陣間就有post 講話屋企張床要人架喇
忍多陣喇

係啊係啊
冇人啊

以正視聽，我係長洲果邊跟本唔多人

P牌仔

仲好多人問今年搶多次包山好

Yes sir

你叫埋你朋友出黎啦！

Cwb 一堆人

其實大把人出緊嚟